{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 면역공방독채풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 予約のお知らせでは、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が禁止されており、払い戻しもできません。 また、二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なり、払い戻しの際には予約金額を基準にキャンセル料が策定されます。 最大人数を超過したため、入室不可及び払い戻しは不可能です。 当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 入室のお知らせとしては、メゾネットタイプのプールが運営されており、屋外プール、ヒーリングルーム、温水可能な客室などがあります。 プールの安全規則を必ず読まなければなりません。 また、個別バーベキュー施設も提供されていますが、炭やグリルが利用でき、駐車も可能です。 ブルモンセットと免疫工房波動浴もご利用いただけますし、波動浴は事前予約が必要です。 また、波動浴の利用時間は午後3時、午後5時、午後7時、午後9時で、利用服装は半袖Tシャツと半ズボンで、タオルは現場でレンタル可能です。 また、8体質鑑別機を利用して体質鑑別後は体質に応じた摂生法を無料で提供します。 付帯施設としては足球場とバスケットボール台、ゴルフ練習場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせでは、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が禁止されており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決定されますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なり、払い戻しの際には予約金額を基準にキャンセル料が策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室や払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超過したため、入室不可及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "入室のお知らせとしては、メゾネットタイプのプールが運営されており、屋外プール、ヒーリングルーム、温水可能な客室などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "個別バーベキュー施設も提供されていますが、炭やグリルが利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "波動浴の利用方法について教えてください。",
            "answer": "ブルモンセットと免疫工房波動浴もご利用いただけますし、波動浴は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "波動浴の利用時間と利用条件を教えてください。",
            "answer": "波動浴の利用時間は午後3時、午後5時、午後7時、午後9時で、利用服装は半袖Tシャツと半ズボンで、タオルは現場でレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "体質鑑別機の利用方法について教えてください。",
            "answer": "8体質鑑別機を利用して体質鑑別後は体質に応じた摂生法を無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては足球場とバスケットボール台、ゴルフ練習場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 676
    }
}